愈黎愈多nds落黎香港讀大學

其實唔怪得既 成個大陸咁大
得個幾間排名算前